球迷衝入場整傷c朗片段

點解肯定首名仲出阿朗

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

刷歐聯入球

你都係枇我咁答姐

係咪同希古恩磨合721組合

屌 明明係個保安拉9佢

有無呢張咁傷

邊有傷，拉衫渣啵
第一下有反應已經開肘
其實有脾氣正常既
不過咁樣想踢個球迷都幾肉酸

合照咋喎